仆街 德福 利苑酒家逼人返工

屌你老母啊

現時10點40分 利苑酒家經理 就打電話黎叫人返工

出面8號風馮馮聲。勁大雨

早上唔返扣人工 加警告

係都轉3波通知返工啦

利申：伯母返飲食業

辭職囉

錦麗都係

點解可以咁撚黑心

你叻少少搵多啲
見老母即刻唔撈啦

佢都係收order做

飲食業不嬲係咁嫁啦 屌完人 又咪死狗咁去番工

你咁咪自爆左老母係邊到做